敘利亞政府宣布無確診個案 外界擔心敘利亞無力應對疫情

反正都打內戰

日日都一堆人戰死
將肺炎果班計哂落去

轟炸炸死左唔當武漢肺炎